[年經］大家覺得男女有無純友誼？

女朋友有陣會同佢既男性朋友有啲身體接觸
係好似耍花槍個隻 仲要係好多人面前
我同佢講過我唔鍾意 但佢話同佢地只係純友誼
究竟男女有無純友誼？

正評：有
負評：無

推

愈樣衰愈純 講完

傻啦 帽事嘅

真係年經，一開始就已經係由有好感先開始溝通架嘛，咁點會有純友誼？

豬西先有

唔會有架

男仔識人多數係公利行先。